點樣先捱得過冷淡期

同男朋友一齊幾個月
本身一開始好撚sweet 分分秒秒都要一齊
點知到宜家我病咗都得不到屎
喺咪就黎散 但聽講呢個階段喺每對情侶都會經歷
想問下點克服到

幾個月就淡？

一係細水長流
一係帽事

差唔多啦
好難熱戀過3個月
愈見得多愈快完熱戀期

幾個月 佢已經對你無興趣
好自為之

分左手就捱過左喇

Exact7ly 日日見 喺咪應該唔好見咁多...

見少d佢谷精上腦果陣就會call你

覆少咗囉 冇連續嘅對話 每次都係問做緊乜啊 答完又隔幾個鐘問做乜 好難捱

好羨慕... 睇嚟我都喺收一收皮做返單身狗算 祝你地一生一世啦

佢有call我嘅但都唔知講乜好

希望你維持到落去

日日都諗條友其實係咪中意自己
真係要幾大能耐先可以感動到條友？
等條友會對返自己好？
辛苦個個係自己 一定係

屌一撚樣
啱啱開始嘅時候我對愛情喺冇哂信心 諗住拍到就拍 咁諗好似好過啲
喺佢說服我 令我安心
但到宜家... 真喺來回地獄又折返人間

同樣經歷緊冷淡期，直接同男朋友傾緊呢個問題

想知更多 睇下一唔一樣

咁佢點睇...

佢都係用好忙嚟hea我 但係都要俾佢知你係正視緊呢個問題

我都覺得要傾下，唔係兩個都唔理，好快就人都無埋

搞左既話咁快淡 即刻擺明跪蝦條

淡淡下就慣